楊明醉駕撞毁逾80年歷史石圍欄 重建料需25萬元

無綫藝人楊明8月8日凌晨涉及醉酒駕駛，其平治私家車在馬己仙峽道鏟上路邊，令一段3米石圍欄損毀。「城西關注組」成員張朝敦一直研究香港石牆，他翻查政府憲報分析，估計受損石圍欄在30年代興建，至今逾80年歷史，「好彩有堅固石圍欄，先可以頂住楊生架車。」他認為，若當局有保留石塊，仍可修復舊貌。中科興業董事總經理潘焯鴻計算，若要重造3米石圍欄，料涉及25萬元，港府可向楊明索償...

立會換地「煎」都問議員拎返， 今次唔係唔問楊明拎返下嘛

楊明一個月賣唔賣到 25 萬蚊燉湯

人地拖鞋大把錢....25萬..散錢

政府未必追佢啦

暴徒破壞社會

啲藍絲會幾時出嚟話見到死物被破壞好心痛？

死暴徒曱甴 搞亂社會 是咪收咗美國佬錢

暴徒楊明破壞公物

啲石係以前香港啲石礦場開出嚟
而家唔會再有 幾多錢都補償唔到

有對大拖鞋，怕咩？

佢條女大把錢啦廿五皮散紙嚟啫

未必？肯定唔會追啦

醉駕喎
廿五個抵俾啦

濕濕碎，拖鞋飯無限支持

香港政府可能趁機全部清拆 換大陸野

換呢隻鐵欄囉

藍絲會幫佢飲夠25萬蚊燉湯
近屋企嘅話

飲到生蟲

唔知佢啲蟲草雞湯有冇蟲？
咁衛生我諗一定冇啦

燉湯鋪老闆 濕碎啦

但人地用免費劵先同你幫襯咋

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔係港英政府當年用料紮實，佢死撚咗啦

正一仆街仔

一定佢追9佢老母

如果送左佢一程都叫完成左歷史任務，結果一事無成就終其一生。

叫tvb俾

政府？用水泥補就算

睇死咪落車石屎算

想問問係唔係醉酒駕駛 而家都未知咩?

楊明幾時炒車死

賠啊屌你老母

破壞歷史文物

佢話會賠償，信屍徒蛇

不L知所請，雪L過都係咁，佢玩L完
醒目既上內地撈，走極左, TVX肯定再雪佢

心痛死物

如果條圍欄換轉係而家d垃圾中共工程公司起既話，楊明應該死撚左9世

你地好渣，人地一係唔搞一搞就25萬嘅牆

其實黑警都唔跟進事件
屌

保險賠 洗撚佢比咩

醉駕唔知三保賠唔賠

傘仔會成百億 唔洗驚啦

最後乜事都冇

呢條友日日奶奶奶
結果係英國媽媽80年前既production救左佢一命

其實用其他材料也可以
可以乘機將舊嘢翻新

頂撚住佢做乜啫

我心好痛我地既歷史見證咁就冇左

死暴徒
搞亂破壞香港

撞車好慘

舊石

「地氈」

佢老味楊明癲撚咗！

賠錢

條圍欄仲緊要過佢條狗命

話時話呢單嘢點撚樣 有冇告佢醉駕

楊明納(廿五)萬

條欄連打仗嗰陣都冇爛到，就比你羊明整爛左

[迴力鏢] 如何搬石頭砸自己的腳而不失霸氣

搵件犯案累累嘅偽人宣傳警隊 一個地方嘅警隊要幾可悲先做得出
真係撐警大撚晒 幾時搵埋撐警個班強姦犯賣白粉宣傳（唔係講緊警隊入面個班）

呢舊石好慘

燉湯、飲燉湯、飲L到劏.jpg

告左未？？

條人渣整傷舊石，屌佢老尾

推 要追番 刑事毀壞嘅錢！

破壞文明
人渣黎

驚閪 佢條女大把，幫佢埋單，不過睇死政府唔會追